反獌既人 入一入黎

見到你地係咁抽曼聯水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬盧卡古出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

感情台狗公

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

抽下水你都忍唔到就轉去香討啦
係啲踩人狗竇既麻撚煩姐

米屈la-,-

屌你老母臭化閪成個疪護公場d傻撚咁，用下嗰閪腦，以為打段咁既野出黎好勁？好醒？好威，係真獌既就俾d理性野討論

抽水唔係唔得 但日日都抽一次 就好煩囉🤷🏻‍♂️
或者返去高登係唯一既方法🤦🏻‍♂️

ching ho ball

new member good ball

我又覺得唔係無道理喎 班仆街日日咁抽水同批評 你覺得班球員睇到會點諗？ 呢d言論真係好影響球員心理囉🤦🏻‍♂️

希望今晚我地曼聯大炒對手出返啖氣！

well said！

波台最大冤案

唉

曼聯隊長卡域克在接受曼聯足球報訪問中，炮轟盧卡古和普巴等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

卡域克談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

卡域克：「在球隊普巴常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬迪爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時伊巴、馬達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

卡域克：「當發生那件事情後，普巴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的曼市打比盧卡古正是用這根鐵棍報復了馬迪爾，在打比戰結束後，全隊回到更衣室，馬迪爾諷刺性地說道：『9000萬前鋒，漂亮的助攻。』」

「盧卡古臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像盧卡古的性格，果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在馬迪爾毫無防備的情況一棍打下，馬迪爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是盧卡古，不等馬迪爾起身，盧卡古又是一頓亂棍爆打，馬迪爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的普巴可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅美路，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「普巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去馬迪爾就昏死了過去，打得興起的盧卡古怒了，朝著普巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』普巴也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』盧卡古沒有再回應普巴什麼，如果普巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

食得咸魚抵得渴，你，唔想你愛對輸你唯有希望佢場場贏，而唔係喺度戇鳩鳩咁要求其他人唔好攻擊你愛隊唔好本末倒置

輸波和波抽水既話好正常，
有曼迷講左啲戇鳩柒野恥笑下都無乜問題，

不過其實係波台已經形成左一種風氣，
無論件事本身關唔關曼聯事既都好，
但係就有好多人好鐘意無啦啦拉埋曼聯(球員)黎講，
就好似要時時刻刻提醒大家曼聯係萬惡之源咁，

大家係咪真係心靈空虛到咁？
反曼係咪真係咁重要，
無第二啲可以代替到你？
可以比到啲心靈慰籍你？

上得黎既我估計起碼都係中三中四或以上啦
都慢慢係大人架啦，有時抽下水講下笑無所謂，
但就好心你地唔好視反曼為己任，痴撚晒線咁啦。

ching講得好‼️

硬道理！

留意返 屌lkk既人多過一半係曼迷

一句講晒

獌狗輸波唔抽, 等拜山先黎笑咩?

喂, 快d搵獌狗出黎割席啦

屌你老干媽 樓豬叫反獌入黎 結果成班獌狗又衝晒入黎圍爐

你反曼

太長啦，簡單d

狗無資格講野

老干媽正撚到

樓主259

感情台狗公撚狗

獌狗廢唔廢我唔知，不過樓主一定係狗公

屌你老味笑4

樓主畢包球迷

咪踢爆...

唉 搞事死開啦

返高登啦連登咁垃圾